有冇人想 集體投訴CSL 係地鐵既performance?

位置 中環- MK 收唔到
有冇人有template ?

成個觀塘線都上唔到網

繁忙時間轉3g咪用到囉，支援到10Mb

真係好撚廢 試過調景嶺到青衣都上唔到

定其實個個台都係咁

Smartone 荃灣線繁忙時間無問題喎

係csl廢
我用開3 係地鐵都load 係慢少少
但csl ...